究竟搵幾多人工先夠

而家月入都過五萬了
但都係距離要財務自由好遠，只可以話儲幾年錢買到樓咁

好叻架啦

真係完全靠自己基層讀書做野上黎，但發現都仲係差好遠
唉

LM

工程3年

邊行工程搵咁多？

人工永遠唔夠 只有利潤先有可能會夠

我係IT

呢個真係同錢冇咩關係
只要唔係窮到出街食飯都冇錢的話

所以都係做生意最屈機

3年 it就50k? Ching咩post?

IT唔算工程....日日都係CRUD

因為我地中文名係軟件工程師

dllm
5年50K仲想點

都係developer 啊

50k夠哂洗喎，我上年升到年薪60萬，覺得買樓原來唔係咁難（大西北）
利：做第7年野

夠洗但一樣手停口停

儲3 年錢左右應該就有d 400 萬樓既首期

轉過好多份工？

師兄年資幾耐？做developer邊一範？
點解同行人工可以差你成倍

幾歲？

人地咪講左三年

我做左三年44k 以為已超哂班 點知高處未算高

有邊份工唔係手停口停

整張bucket list 去睇下有咩想做先啦，最主要係比個目標自己，到底儲幾多先夠

差唔多接近30 歲啦

Full stack 的

我都唸住咁而家
有唸過買車，但又真係完全哂錢買完又要再儲耐d 首期

三年44 其實都幾勁，如果唔係ibank 個類簡直係少數

你要同人比 有人搵十萬 有人搵百萬
咁不如你問自己 你想要一個咩生活囉？你要做一個咩人囉 ？

你洗咩問人 心入面會有答案

香港就死仲 關心自己搵幾多

去死啦你

50K咁少

還要去過生活 誰與你過生活

車呢啲如果唔係長時間必須用都可免則免，養車同車位分分鐘貴過養樓

你有冇整本帳簿，mark低自己一個月洗幾多，洗左起邊
再睇下自己真係要使同可以儲既係幾多？

我都有用過d app, 但你係流水式？
後尾發現買支水又要入好小既數就好哂時間

我每日都mark, 買支水都mark
整個excel, 分4個類別(分交通、食飯、交際、其他）每日咁mark, 太多款就亂

每日mark令個數準確啲，要恆心架
成個目的係令你知錢去左邊，心入面有個數知自己洗錢洗左幾多

即係web.....crud

做咩都要crud 嫁啦，有咩問題？
你個名係堅？

大家都係full stack 姐

我四年了...

因為我轉左做tcon

我都5萬幾 做左四年...
5 萬 無父幹 想買樓都好難...

你唔錢滾錢同節流,做月光族的話,

俾你搵到1億咪又係唔夠使

我都做IT 過5x k

出面好難搵 over 55k 既IT 工

宜家講買樓
預左要屋企人幫
宜家600萬樓下 兩成首期加雜費都要百幾萬啦
人工點加都追唔到

你唔買樓, 唔俾家用, A+B+C等等唔洗俾乜乜0既COMBO, 人工就好易夠洗, 始終有個THRESHOLD 係會夠

但係只要你買樓, 多多人工都唔會夠.

個醫生一定買到樓, 但係做到醫生咁大壓力你叫佢去買沙田第一城, 你俾我我都唔開心啦

civil

你知唔知有起底功能？

得果5萬

幫朋友問

推

做生意啦 得一條路

醫生統一第2年80k

就算唔係醫生 ，22歲fg督察 42k 30歲前應該有70k 先叫中上

督察3年考試就上兩粒一
25歲輕鬆70K up

督察想升係咪考試勁就得
唔洗睇有無位上？

你係google SDE?

你先岩，google sde?

而家7年21k，少轉工

hd?
就算唔轉工都無可能咁既人工
FG出黎做一年都多過你

文職做左5年先30K
是否悲哀

少左啲喎50k,起碼要80k 啦

仆你個街我做左三年先得22，幾時先30

我同你一樣 3年先22, 之後第四年轉工28, 依家30

我三年轉左三份工先22...黎緊要係到做多2 3年 pt 又未到我跳 仆街了

巴打做 N仔 EA?

我係啲酒店做back office, 冇前途

第4.5年22k